                    inStock - Sistema de Controle de Estoque
                    
        O inStock tem como objetivo ser um sistema simples de controle de estoque para micro e pequenos empreendimentos.
        Totalmente OpenSource. Fique a vontade para contribuir e usar o código como quiser! =)